# Website del FLISoL El Rule 2018

Este website contiene los detalles de agenda y ubicación del FLISoL El Rule a realizarse el 21 de abril de 2018 en la ciudad de México.

Para verlo publicado visita http://flisolrule.com

# Basado en la plantilla Conference
Responsive HTML5 Bootstrap 3 template for Event Site
